香港國歌創作團隊得兩萬人訂閱

仲話自己有二百萬人，
正常版本人人都識唱，
但你聽過新年同聖誕版本未先？
你又知唔知佢地有出過周邊商品？
快啲科勞佢地IG @DGX Music、

訂閱佢地Youtube啦！

嚟緊佢地仲會出音樂盒同新歌！

from ig @yellowyoutubehk

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

啲純音樂幾適合黃店落嚟播。

巴打開到聲要人支持！

推

訂閱咗未？

已訂

Push

好想大家快d聽到新歌，好撚正

成為咗Dgx打手。

訂咗未？

已經訂閱左

訂閱左啦 由一開頭 榮光開始

濕左

推啦

ok

已sub

Done~

loop曬啲片啦～
新年版幾正。

DGX！DGX！

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

除咗榮光, 不屈進行曲都好正㗎

同意

push